有嗰樣先講嗰樣…

今晚灰衫警犬件事，依家有幾個版本…

當然，＂警犬故意假扮示威者，煽動其他示威者衝擊警總＂呢個版本最juicy ，對黑警嘅打擊最大啦…

但係我覺得應該有嗰樣先講嗰樣啦，如果為咗做低黑警嘅形象，我哋無中生有，咁我哋同黑警有咩分別？有無諗過咁樣做，最終會影響我哋嘅公信力，其實唔係好事…

引述隔離post：
佢有咩動機都好，我地冇人知

但係我地知道一個事實

就係有個灰衫人諗住爆閘衝入警察總部

而個灰衫人原來係警察。

佢因咩事都好，關我地撚事

宜家就係眼見有個灰衫人由示威人群入面衝去爆閘入警察總部，原來灰衫人係警察渣緊呢個事實就夠啦。

輿論上，佢係咪想帶頭衝唔重要，重點係事實佢衝咗而佢係警察，

推

有線出哂街啦

佢比人捉到係鬼先暴走上平台

造假新聞咁同啲藍絲有咩分別

咪比位人入啦

可唔可以睇成示威者 大方放返去佢入去

收皮啦警犬

帶頭澄清果個無神論者的巴別塔真身係劉正
佢老婆係警犬

有線出哂街，繼續講都無意思

巴打唔好樣樣嘢都唯心論啦…唔同意你嘅意見，幫唔到你去你想要嗰個結論嗰啲，全部都係鬼？全部都係警犬？三毛？

我都想係你講嗰樣，只不過暫時真係未見到有片，影到隻灰狗自己衝喎…現場咁多人，又咁多記者，我期待睇多啲片先下定論，咁都有錯？

我唔大家為咗一時想做低班警犬，到頭來，俾機會人哋話我哋 fake news 咋…

分清先後次序
有條友拎住「武器」去拗閘
成班人叫佢唔好衝
然後先有議員等人同佢交涉

唔理佢做乜事
成個感覺就係有示威者要衝要爆閘
而家佢死死地氣返入去先話自己係警察想返入去
咁點解佢唔係show pass或者企定定等班伙記開閘
而係用工具去爆閘？上腦呀？

算啦，呢招無用
你係真係隊友你想贏，你會爭住幫佢解釋？我係新聞媒體？我要公信力做咩？我係市民，我係讀者講我睇到嘅野 我係香港人，我點都想贏場杖

大家認清楚啲人嘗試帶緊咩風向
今次真係好明顯